Voor het naar bed gaan Ik ging naar de kamer van de patiënt en keek in observatie val.
Hij zuchtte diep, en zijn hart rose and fell met regelmatige ademhaling.
Vanmorgen heeft de man op wacht meldde mij dat een beetje na middernacht was hij onrustig en zei zijn gebeden nogal luid.
Ik vroeg hem of dat was alles; hij antwoordde dat hij alles wat hij hoorde.
Er was iets over zijn manier zo achterdochtig dat ik vroeg hem afwezen als had hij slaapt.
Hij ontkende slapen, maar dat hij "INGESLAPEN" voor een tijdje.
Het is jammer dat mannen niet te vertrouwen, tenzij ze keken.
Dagelijkse Harker is naar aanleiding van zijn aanwijzing en kunst en Quincey zoekt na paarden.
Godalming denkt dat hij zich op zijn paarden altijd in gereedheid voor wanneer we de informatie krijgen die wij zoeken is er geen tijd te verliezen.
We moeten alle voedingsbenodigdheden de ingevoerde massa tussen zonsopgang en zonsondergang; we zullen derhalve de Graaf op zijn zwakst is, en zonder toevlucht toe te vliegen.
